人生苦短及時行樂，出軌其實好正常

宜家已經係2020年拍拖出軌根本好正常。
就好似食飯咁你日日食同一味餸都會厭會轉嚇口味，點解日日對住同一個男人唔會厭？？
只要自己男友唔知嘅話有乜所謂？大家呃呃騙騙又一世，自己出軌同第二個男人一齊又開心，出軌有乜所謂？

都2020年，愉食其實好正常

知唔知出軌會害死幾多無辜乘客?

埋黎睇 呢到有個文盲
愉食

五毛黎 一早block左

這樣已是很足夠

似啦 條友成日打簡體字+吹奏熱血市民

比次機會

愉快偷食嘅意思我地00后係咁講

on9? =_=

死全家啦屌你老母

閘住反彈

條死廢老叻唔切

Ashley Masion

反彈成功左

惜食正常d,時下興環保

就係有好多樓豬咁嘅臭西，搞到香港出咗個陳同佳成為世界級逃犯天堂，咁鍾意公開偷食我本人好希望你中花柳下邊爛他閪

我話只要自己男友唔知
邊有公開

你弱智定點？

你上網講唔係公開係咩? 你未畀人起底啫，我信你IQ有160呀

樓豬疑似芝麻人，唔怪之得

狗隻們
你地開幾多感情post都轉移唔到香港人視線